依家係唔係普遍已經會當鳥係恐龍既一種?

細細個個時頂多會話鳥同恐龍有關係
但近依幾年，好似無論係學者、書、維基，都開始會講鳥係恐龍既一種
依家學術界普遍係點睇?

你條雀都係恐龍黎

我諗佢係蚯蚓

係亞米巴蟲

係其中一種恐龍演化做鳥類